外國戰線：同蔡英文求救

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

任何方法都要用喇

中共完全唔會CARE 蔡英文
要搵都搵美國啦

up

話晒第一島鏈 佢都可以救美國 以佢地黎講香港都係佢地

推

❗️❗️❗️
各自努力
大家去搵黑卡holder幫手 黑卡全球救援架
香港已知黑卡holder
1. Bob叔（ig bobsyouruncle1981)

大家去fb/ig comment 叫佢打電話去card centre 睇下幫唔幫到手❗️❗️❗️❗️❗️

黑卡holder有專線電話打去card center，可以叫佢地試下可唔可以有方法開到路入去，要由holder打專線電話過去先得🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

有人之前問過ae員工，如果唔犯法一定會救客（但香港法例所有人都係無罪假定？ 所以應該無問題）

EMAIL ADDRESS?????????????????????????????????????

咁撚巴閉?

EMAIL:

send左
推

其實之前已經要求搵緊當地教育部救台生為由要求幫助
宜家大家請努力

BOB叔講左唔WORK無用......

搵僱傭兵打入去？

改毋寧死會好啲

推
南北京條約喺晒台北
台灣有正當理由介入

Push

美國同紅十字會 仲有聖約翰

PUSH

pushhhhhhh

pushhh

pushhhhhhhh

係都搵美國求救啦 蔡英文出聲幫香港 係完全因為對作選情有利先幫手咋 佢唔會再有咩幫到手

pushhhh 咩方法都要用架啦!!!!!

台灣真係算撚數，綠營果班表面就撐香港，實際班死台狗恥笑緊香港幫緊小英助功

今晚開LIVE果陣已經講左冇用

push

小英訓了

Send左!!!!!!!!!!!!!!!!

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

寫信俾小英

P 牌盡推

頭先台灣都有個支援香港的集會
不過無時間睇

派兵

真心要求台同美出兵幫手
解放香港錢香港人比得起
救下香港啦

Send 左 有咩方法用左先算啦 最緊要救人！

你咪on9啦

香港正處於世界的命運交叉點。從香港的流水運動中，已經揭發了中國共產黨的勢力已經心頭到世界各地。台灣作為中共的眼中釘，相信並不可能獨善其身。
客觀而言，若香港不幸淪陷，下一步便會是台灣。台灣的生活習慣，語言，教育等等比香港更加接近中國。因此我認為台灣受到中共入侵的方法，將會更加難被察覺，甚至可以不費吹灰之力透過內部滲透，令台灣瓦解。
因此，希望台灣可以和香港站在一起，收容被捕或受迫害的香港人民。不過請不要把香港人當作難民。從多個民調顯示，支持這場運動的香港人，大多數屬於高學歷階層。台灣可以藉此吸納大量人才，而且只要做好政治把關，就不用擔心有中共間諜。香港人可以在民主制度裏，把一個小漁村建設成國際大都會。同樣，只要台灣給予我們民主和自由，我們同樣可以把台灣變成新的世界中心。

快！眾議員McGovern岀聲

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

曱甴屋大量人質

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

sent!!! 大家快啲 send 啊 緊急啊!!記得 verify!!

push!

有用

#轉自連登 唔該住poly附近大廈居民打破火警鐘！唔洗放火 咁就可以引到大批街坊落街 仲有消防！ 保安係冇辦法關警鐘 呢個係唯一救到大家嘅方法！

乜方法都要試

sent!乜都試send吓

Email address?

佢內外交困，英美比較快

iingwen2010@gmail.com

Ig搵到呢個

大家試下都好

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

Benedict Rogers出咗聲！大家幫手retweet！

咩方法都要試! Push

咩都要試吓推

唔好理台灣有冇用，上facebook send左俾佢先